[重PO] 毛姨姨怒屌TVB新聞

毛ee如果你見到嘅話我想講你好有型啊

Tvb記者：請問你見到琴日示威者打警察嘅暴力畫面 你有咩感受？

條問題係問咩？

正宗搏屌

請問你見到琴日示威者用雨遮襲擊警察嘅暴力畫面 你有咩感受？會唔會出聲明？
之後就...

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

有人po左來龍去脈

我無野講

笑死

推

范國威笑到

條片 comment 三毛多到

留言入面好多五毛 幫手還擊

唔該大家畀正評呀

樓豬係何蛇fans

條撚屌答TVB嗰下明顯鳩縮左

佢問問題都縮啦講到甩甩咳咳咁

新作風既泛民
毛姨-國際媒體解説員
機師豪-勇武第一防線，閑餘興趣係L狗

兩大MVP

毛姨姨： 下下都係tvb 果喎，啪

范國威：

真係好撚多5毛

女神

世界級
毛姨姨我愛你

呀次次都係TVB

我愛毛ee
激到連毛ee都火好心黨媒就反省吓啦好明顯就黑狗暴力多啲，示威者拍馬都追唔上佢班黑狗嘅暴力程度

最後笑左

truth media係五毛channel(好似係)

大家入去屌柒班五毛

(拍枱)次次都係TVB!

Captain Tam

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

推毛EE

其實CCTVB記者係唔係入晒黨

TMHK都五毛屌
巴打google下先啦

毛EE

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦！

TVB啲記者都係狗呢

民主派今次仲走得前過啲本土派
個個上晒前線
抵佢地加分

毛姨姨

支持毛姨姨

TVB記者，唔出聲冇人話你啞
平時啲畫面已經俾你剪撚到第二回事，
家吓直頭中個頭埋去問到咁撚樣，
TVB上上下下，我屌你老母臭閪

tvb追擊行動谷 非文宣

毛ee

毛姨好型呀 多謝你

型

公道自在人心

上去like爆佢

再loop，唔喺你間垃圾tvb，我駛用5年幫屋企人由深藍洗中立。垃圾。

毛e

有無字幕…係公司唔方便聽...

果句不割蓆

Sor真係笑左

真係好柒，問埋d on9野

好正呀

Tvb 嘅新聞點睇得

屌柒佢CCTVB

毛EE都發火

Tvb記者 : 你琴日睇返嗰啲示威者用遮襲擊警員 你自己睇完有咩感覺 係咪都唔會發聲明同暴力行為「切割」？
毛ee : 民主派再一次重申 我哋不割蓆！任何嘅暴力畫面冇人會喜歡睇到 但係尋晚我哋喺新城市廣場睇到嘅一場困獸鬥！全香港市民 公道自在人心！！講完 （完場之後）請問你喺邊度㗎？
Tvb記者 : tvb...
毛ee : 次次都係TVB！轉身走人

好撚谷氣真係 次次都係tvb

呢兩日第二正嘅片
第一正：懷疑冒警人士被示威者制服

毛ee我愛你

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

其他人都忍唔住笑
好型呀毛姨姨

Tvb記者：請問你見到琴日示威者用雨遮、鐵通去襲擊警員既畫面，你睇完有咩感覺？係咪都係唔會同呢啲暴力行為切割？會唔會作出聲明？

毛姨姨：民主派再一次聲明（拍檯）！我地不割蓆。你話任何既暴力畫面，無人會喜歡睇到。但係琴既我地係沙田新城市廣場睇到既，個場困獸鬥。係全香港市民，公道自在人心既！講完！

———
［完場個陣］

毛姨姨：請問你係邊到架？

Tvb記者：（停左一秒）Tvb。

毛姨姨：（拍檯）次次都係Tvb架喎！

范國威：（忍唔住笑）